簽名師入來 - 討伐中共關鍵五日

最後五日了，最後五日機會，證明香港不是中共。這聯署表面上是希望美國順道為香港向中共追討武漢肺炎帶來的損失，實際上是證明香港站在西方世界的一邊討伐中共。

大家快來簽名，證明香港人反共的決心。簽完也煩請幫忙share出去，讓更多人簽名。

#簽名師召喚
#聯署師召喚

最後三日至啱

推

捅死雜仔

簽個名啦手足